如果今日無事，無暴力事件

足以證明暴力行為的始作俑者係香港警察

可即時向政府建議解散警隊

不嬲都係

777 新伊館做show都係咩都無

但政府唔會理

咪on9啦 今日10月1啦
如果你講嘅野成立
咁係咪有暴力 問題就起示威者度啊
推下行動post好過啦

仲需要證明咩? 全世界都睇到

不嬲都係

咁文宣下香港警察正垃圾
建議裁滅警員人數

根本無可能

十萬人建議同一百萬人建議
的力量差好遠的

5毛po

咪戇鳩
你思想過哂時喇
要證明嘅事我地已經證明哂
全世界都知道港共做緊咩仆街野
所謂嘅「文宣彈藥」已經多到我地用唔哂
但咁樣又如何？
嘥氣啦

已經出現嚴重暴力事件
popo開實彈
連仔估錯左警察和政府的部署

已經出現嚴重暴力事件
popo開實彈
連登仔估錯晒警察和政府的部署

傻啦家陣最想亂嘅係香港警察，咁佢地先可以理直氣壯去鎮壓。你幾理智幾和平都好佢地都會搵人點起火頭

好仔唔當差